莫拉達條垃圾除咗瘟女仲識咩??

波又唔好好踢 淨係識裙住條女